# Encryption AES256 du ATMEGA328P

## But
Pouvoir encrypter des données sur le ATMEGA328P.

## Hypothèse
Je vais faire un programme qui lit d'abord une clé d'encryption du port sériel, puis lit des données, les encrypte et les retourne.

https://archive.org/stream/PainlessCRC/crc_v3.txt

## Résultats

## Analyse

## Problèmes
empêche de démarrer dès qu'on inclut le `.h` ou le `.hpp`: https://github.com/kokke/tiny-AES-c
tweak: https://os.mbed.com/users/neilt6/code/AES/

## Conclusion
